求射擊遊戲推薦

好似見過d廣告有隻game

類似諾曼第灘頭德軍
揸支固定機槍狂射人
好爽

又或者其他game
打zombie又好
打怪物又好
總之唔駛pvp就得

thx

Bf5？